(多圖)問心果句 有南亞妹俾你屌 連登仔屌唔屌

南亞妹示意圖

蒙頭都唔撚屌

你搵個咁出名既黎問

種族唔係問題 靚唔靚先係問題

Child登仔一向唔分中東蝻亞

差唔多啦 都係果類

仲洗問既 屌 瘋狂咁屌

有女屌就唔反啦

假波

齋含OK
聽講口技了得

屌

面對呢啲問題 男人只有一個答案:

似係真波

ching坐左幾耐

mia

多圖？

第一日上連登？

入嚟為咗睇呢兩句

蝻同中東兩科野嚟